其實有時份人太玩得 係咪都唔係一件好事來？

印象比人覺得你咩都唔介意 所以D人有D咩衰野就講笑形容你或者笑尻你咁

同埋比左人印象覺得好唔認真 成日玩玩下

主要係人地早當你係小丑

岩啊

咁可以點算

人善被人欺，被人踩到上心口都唔識反抗。

我都係